[notebook]你哋會唔會加錢延長保養

之前部SP4一過保養期就開始出問題，最後捱咗兩年正式收皮，啱啱換咗部HP，驚佢又係一過保養就出事，諗緊好唔好加多七百蚊續多兩年保養，你哋買notebook通常會唔會加錢延長保養？